你那張舊cd 還偷偷轉動

我現時自己肯做飯

我現時自己肯 自己肯做飯

我現時自己肯 自己肯 做飯

我想要返我啲cd 係ex到

打比佢 問佢攞番